{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104214",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 Hotel Cherish"
    },
    "text": "GRANDOPEN富川チェリッシュホテル楽しいクリスマス年末年始の新年に、すべてが新しく最上のルームコンディションでCHERISHな皆様をご招待します。宿泊施設は総客室数31個です。近くの電車駅としては西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。宿泊施設案内PrivateHOTELCherish(旧ニュースカイ)OPEN-全客室大型LGUHDスマートTV(最大LGTV75インチ-最高の部屋)-全客室最高級ソフトフォームラテックスマットレス(快適さを長く維持させます。)-全客室の不思議タッチ照明鏡(富川初)-全客室NEW浴槽完備(大型2人浴槽-もっと良い部屋A、2人スパ-最高の部屋、もっと良い部屋B)-最高のマルチプレックス(全客室ネットフリックス、YouTube、ウェーブ、ムービーネットなど無料視聴)当日の予約締め切り時にチェリーシュにお電話ください-電話:070-7354-7056-住所:富川市富川路6番キルの29宿は清潔できれいな方で部屋に備わっているタオルがありました。しかし、いくつかの部屋では、匂いや床の掃除が不十分なような不便な点があります。また、オープンなトイレやうるさい隣の部屋など、いくつかの改善が必要な部分があります。でも全般的にはいい宿で、部屋を何度も変えた後も気に入ってよく休みました。防音が残念だという話があり、一部の部屋のベッドはふんわりした感じかもしれません。しかし、全般的に満足のいく経験をした顧客が多かったです。大型UHDTV/ケータイミラーリングで快適に大きく楽しもう！リモコンで不便なくネットフリックス、ユーチューブを気楽に楽しもう！びっくりGIGAWIFI、GIGAインターネット（平均800メガ以上）の速度差を感じてください！ノーハードPC(すべてのゲーム自動パッチすぐ実行/全客室LOL以上辞任可能)タイプ紹介最高カップルPCタイプ-全国最高カップルPC仕様(GTX2060、ラム16ギガ)最高の部屋タイプ-大型75インチUHDTV、ボディフレンドエリザベスマッサージチェアより良い部屋タイム-カップルソファー、鏡ルーム、カップル浴槽、マッサージベッドダブルツインベッドタイム-最高級マットレスベッド2つ全客室浴槽完備。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は31個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くには西海線素砂駅、1号線富川駅、1号線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型LGUHDスマートTV、最高級ソフトフォームラテックスマットレス、不思議タッチ照明鏡、NEW浴槽などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "予約は当日の何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "当日の予約締め切り時にチェリーシュにお電話ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "住所は富川市富川路6番キルの29です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは清潔できれいですか？",
            "answer": "宿は清潔できれいな方で、部屋にはタオルも備わっています。"
        },
        {
            "question": "全般的にこのホテルはどうですか？",
            "answer": "全般的にはいい宿で、部屋を何度も変えた後も気に入ってよく休むことができました。"
        },
        {
            "question": "どのような設備改善が必要ですか？",
            "answer": "いくつかの部屋では匂いや床の掃除が不十分なような不便な点があります。また、オープンなトイレやうるさい隣の部屋など、いくつかの改善が必要な部分があります。"
        },
        {
            "question": "防音はどうですか？",
            "answer": "一部の部屋のベッドは防音が不十分で、隣の部屋の音が気になることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "最高カップルPCタイプ、最高の部屋タイプ、より良い部屋タイプ、ダブルツインベッドタイプなどの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテレビで何が視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、YouTube、ウェーブ、ムービーネットなどが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ホテル内ではびっくりGIGAWIFI、GIGAインターネット（平均800メガ以上）の高速インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプのPCが利用できますか？",
            "answer": "最高カップルPCタイプの客室ではGTX2060、ラム16ギガの最高のパフォーマンスのPCを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 575
    }
}